90後同事唔識周星馳

我真係懷疑佢哋新年唔睇家有喜事係睇乜嘢？
食那渣麵唔諗起食神，個腦仲可以有乜諗？

你呢段字有浸說不出的柒味

我都識啦

利申：10後

個腦仲可以有乜諗？

唔關幾歲事，可能關你同時智商事

我朋友係早前FB人傳日配唐伯虎嗰時第一次睇嗰套片…
我當堂嚇跳，然後得啖笑
最後佢搵返粵語版嚟睇，睇得好HIGH